<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Hola Salo</string>
    <string name="app_logo">Logo</string>
    <string name="new_word">Crea una Palabra</string>
    <string name="see_library">Mira la Biblioteca</string>
    <string name="recent">Recientes</string>
    <string name="library">Biblioteca</string>
    <string name="word">Palabra</string>
    <string name="create_word">Crear</string>
    <string name="learn">Aprende</string>
    <string name="tutorial">Tutorial</string>
    <string name="load">Deseas cargar una imagen</string>
    <string name="load_picture">Cargar Imagen</string>
    <string name="load_video">Cargar Video</string>
    <string name="reminder_picture">Escoge una imagen</string>
    <string name="reminder_video">Escoge un video</string>
    <string name="reminder_word">Escribe la Palabra que aprenderás</string>
    <string name="save">Guardar</string>
    <string name="modify">Modificar</string>
    <string name="word_saved">Palabra %1$s guardada!</string>
    <string name="word_deleted">Palabra %1$s eliminada</string>
    <string name="delete">Eliminar</string>
    <string name="delete_cancel">Eliminar la palabra</string>
    <string name="not_found">Video no encontrado</string>
    <string name="change_video">Se recomienda Modificar o Eliminar</string>
    <string name="suggestion">Se requieren los permisos de cámara y almacenamiento para el correcto funcionamiento de la App</string>
    <string name="permissions">Permisos Necesarios</string>
    <string name="accept">Aceptar</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="exit">Salir</string>
    <string name="yes">Si</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="back_icon">Regresar</string>
    <string name="video_capture">Grabar video</string>
    <string name="picture_capture">Tomar foto</string>
    <string name="download">Buscar en Internet</string>
    <string-array name="video_option">
        <item>Grabar video</item>
        <item>Buscar en la galería</item>
        <item>Cancelar</item>
    </string-array>
    <string-array name="picture_option">
        <item>Tomar foto</item>
        <item>Buscar en Internet</item>
        <item>Buscar en la galería</item>
        <item>Cancelar</item>
    </string-array>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_tutorial">TutorialActivity</string>
    <string name="tab_text_1">Tab 1</string>
    <string name="tab_text_2">Tab 2</string>

    <string name="intro">“Hola Salo” es una App que ayuda al aprendizaje de vocabulario, a través de la observación de videos e imágenes. Combinando una guía visual desde una perspectiva familiar con imágenes y palabras sencillas</string>
    <string name="main_screen">La pantalla principal consta de:</string>
    <string name="main_option">1.	Crear un nuevo elemento de aprendizaje\n
                                2.	Mirar los elementos que se han creado\n
                                3.	Elementos que se han creado o modificado recientemente\n
                                4.	Un menú lateral desplegable\n
                                5.	Ayuda sobre el manejo de la App</string>
    <string name="tut_create">Al crear un nuevo elemento lo asociamos con:\n\n
                                Una palabra que puede ser un objeto o una acción\n\n
                                Un video que muestre el objeto, la acción o la persona que está enseñando la palabra\n\n
                                Una imagen (opcional, si el video no muestra el objeto asociado a la palabra)</string>
    <string name="tut_video">Al cargar un video podemos grabar desde la cámara o agregar un video previamente grabado que se encuentre en el dispositivo</string>
    <string name="tut_image">La imagen igualmente puede ser agregada al capturar por cámara, desde el almacenamiento del dispositivo o acceder a Internet y descargarla.\n\n
                                Si no se agrega ninguna imagen, al guardar se preguntará si deseamos dejar sin imagen opcionalmente</string>
    <string name="tut_permissions">Para poder capturar imágenes y videos o acceder a ellos desde el dispositivo son necesarios estos permisos, si no se conceden la App no funcionara correctamente</string>
    <string name="tut_library">En el menú de Biblioteca encontraremos todos los elementos que hallamos creado hasta el momento y en la pantalla de inicio veremos los 2 más recientes</string>
    <string name="tut_player">Al acceder a cualquier elemento creado nos mostrara estos elementos:</string>
    <string name="player_option">1.	Imagen asociada, si hay una\n
                                    2.	Reproducir el video\n
                                    3.	Felicitaciones, una vez el aprendiz repita la palabra\n
                                    4.	Modificar en caso de querer cambiar el video o la imagen\n
                                    5.	Eliminar si no deseamos tener este elemento más en la biblioteca</string>
    <string name="player_face">Al reproducir el video lo veremos de esta manera, el propósito de la App es grabar el video con una voz familiar para quien aprenderá la palabra y así la repita.\n\n
                                El video puede ser de un objeto, acción o simplemente una cara familiar que capte la atención del aprendiz</string>
    <string name="side_menu">El menú lateral del inicio brinda opciones para capturar video e imagen desde la cámara, o descargar una imagen de Internet para luego ser usados en la creación de palabras</string>
    <string name="help_menu">Y el icono de ayuda te lleva al tutorial que acabas de ver</string>
    <string name="letsgo">¡Es hora de empezar a Crear y Aprender!</string>
</resources>